好似有粒行星撞緊落地球 我收工先過去打佢落嚟仲趕唔趕得切

收八點 沙田

跌落北京 你咪能多事

打佢落黎喎